頭先睇番套舊戲‘Contagion’，真係同依家武漢肺炎好貼切

套戲雖然舊
但都值得一睇

又有些小香港背景，睇都睇得入神d

搵黎睇先

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

搶藥個part真係好似依家香港搶口罩咁

係 ，成班廢老咁係到破壞